《Fate/stay night [Heaven's Feel] III. Spring Song》10月15日上映 4

Fate/stay night Heaven’s Feel III. spring song

前提回顧

Post 1:

Post 2:

Post 3:

上映日期:

2020年8月15日(日本/台灣)

2020年10月15日(香港)

日本官網:

◆劇場版「Fate/stay night [Heaven's Feel]」Ⅲ.spring song Blu-ray＆DVD 商品概要

◆発売日：2021年3月31日（水）
◆発売形態・価格
完全生産限定版Blu-ray 9,500円＋税 ANZX-14407
通常版Blu-ray 5,800円＋税 ANSX-14407
通常版DVD 4,800円＋税 ANSB-14407

◆スペシャルブックレット収録 「きのことたかしの一問一答」 質問募集ページ

※2020年12月3日（木）23:59応募締め切り

冇人開新post
唯有自己開

對劇情有咩問題可以喺呢度寫低,係完全生產限定版Blu-ray中嘅問答環節有機會得到解答(記得係12月3號前填好)

HF 3 首首音樂都好正,
正過第一二集
新版既emiya
神父果段opening
黑櫻岩岩出場果首主題曲
fate zero果首歌
仲有好多唔記得lu,好想快d出ost

真正完全新作既我諗得神父opening同rider打saber 其他果D你搵下HF1/2 同空之境界 OST都搵到大部份差唔多旋律
之前聽返空之境界堆OST 首into the light尾段同大聖杯崩壞果段OST都有8成似

點解櫻係saber線同凜線無暴走？

saber 線： 一開波 土狼同凜合作（vs HF，土狼拒絕因為在乎櫻），多左凜一開波說阻住哂，同堆少左同神父互動，間接令到土狼對saber D態度唔同 （fate: 咩都唔做，拒絕saber 主動進功caster，HF: saber 同土狼係拍擋，主動出擊），仲有伊利亞係rider 死後直接殺左shinji

凜線： 櫻冇留係屋企，shinji 掛住同閃閃玩，同埋結局櫻要照顧shinji

都係shinji 的錯，搞到櫻暴走，同埋shinji唔死，伊利亞就要死

但臟蜆唔係一早塞左聖杯碎片落櫻到咩？理論上英靈死得越多櫻越難控制身體，定係saber線同凜線返左屋企玩蟲補魔所以無黑化到

根提HF線，櫻黑化 要有以下條件：
1）感情波動（愛土狼，妒忌，憤怒 etc)，令蟲佬覺得有勝算--》有興趣介入/令黑影介入
2) 使用rider----》唔夠魔----》容易暴走----> 神父調理身體
3）一次重大心靈傷害（殺至親，土狼/shinji）

fate/ubw線係伊利亞/伊利亞心臟吸英靈，hf線櫻D吸力大過伊利亞； 櫻D吸力係大過伊利亞，但伊利亞吸英靈冇咁大副作用

hf 線伊利亞要好近距離先吸到archer

fate 同ubw 線櫻根本就係路人，唔覺得自己有希望/有其他野搞/要留自己屋企，所以冇黑化

想問香港邊度有得買返之前兩隻BD?
同埋有冇訂埋spring song 想儲full set

等日本出1-3 boxset會唔會好d

如果出嘅話 咁係香港有咩方法訂？

佢今次第3集我見amiami同日馬都直送香港
Boxset可能都會掛

Thx 巴打

ufo既boxset就係清舊貨 將三集一次過賣
上兩集都有買既可以慳返筆 等埋aniplex個boxset睇下有無特別

開4？

等Blu ray?

aniplex幾時出

都有啲特典嘅
想問吓ufotable webshop寄唔寄集運地址
唔想畀咗錢過幾個月話唔送

我用開FB page代購咋 答唔到你
btw 特登入ufo webshop睇左兩睇 原來有新野賣 又要比錢了

2540都ok，但係想睇埋aniplex

巴打有冇諗住買原畫集呢啲
唔知air comike送唔送香港

上面條link ge ufo webshop咪有得賣
全都要既話差唔多4萬yen 但都會乖乖比錢

ufo webshop唔送香港
同埋air comike買 再有野送